PSG隊友又如何？尼馬遭卡雲尼爆鏟後拒示好

卡雲尼和尼馬又發生不和諧一幕幕經典

巴西大戰烏拉圭，這不但是一場南美2強的經典之戰，亦是巴黎聖日耳門兩位前鋒尼馬和卡雲尼的「PSG打吡」。然而，這兩位球會隊友卻上演極不友好的一幕。
比賽進行到第85分鐘，手握1-0領先優勢的巴西控球，拿球的正是巴西頭牌尼馬。尼馬控球在左路邊線處盤帶，此時烏拉圭前鋒卡雲尼高速上前，從尼馬背後試圖搶下皮球。卡雲尼強行衝擊尼馬，雖然讓皮球離開了尼馬腳下，但巨大的衝擊力也讓他撞倒了尼馬，後者翻滾倒地，手捂著腳踝，大吼慘叫，痛苦不堪。

卡雲尼凶狠鏟翻尼馬

另一邊，卡雲尼在這次凶狠攔截後被球證出示黃牌警告，激動的卡雲尼忍不住對著球證大聲吼叫質疑。在冷靜片刻後，卡雲尼試圖上前把倒在地上的尼馬拉起，誰知尼馬毫不領情，一巴掌打開卡雲尼的手，嘴裡唸唸有詞。卡雲尼無可奈何地把球扔給尼馬，嘴裡也說著甚麼回擊尼馬。

兩人又有了小摩擦

卡雲尼和尼馬之間的故事由來已久，在尼馬剛剛加盟巴黎聖日耳門時，二人就曾在球場上公開爭奪12碼、自由球的主射權，也一度把大巴黎的更衣室攪得一團糟，此後二人公開發聲表示相互之間沒有問題，才讓那場風波告一段落。如今，二人又在公開場合鬧出不愉快，不知會對二人的關係造成甚麼樣的影響。

卡叔 我疤歡迎你

用牙蘇交換ok?

團聚呀

卡雲尼

Come mu la diu

尼馬快come

你大獲啦，方丈份人好小氣！

卡叔唔好走呀

但巨大的衝擊力也讓他撞倒了尼馬，後者翻滾倒地，手捂著腳踝，大吼慘叫，痛苦不堪。

尼馬場場都咁架啦
有咩問題

撐卡生

等左好耐既機會

卡叔好波

卡雲尼收左腳，尼馬又插水叫春

巨大衝擊力 插水就插水喇

撐卡雲尼